有冇人都係肚痛個時d屎特別臭

其實點解

係 d毒排番出黎就會好